我把每个剧本抽象成一个图（通常是树），玩家扮演的角色位于图的节点上  
游戏内容即是通过和Server互动，把角色从起点移动到终点

目前每个图的起点是唯一的（也可以做成不唯一）  
在最早的版本，玩家只有沿着边在节点间移动时需要互动，而在节点上时不需要做任何事  
图的边（Transfer）现在由一个指令（Command）和一组指令的附加值组成  
每次玩家发出指令，如果角色所在节点存在通向其他节点的匹配发出指令的边（最多只能存在1个），则把角色向通向的节点移动  
每次玩家进入一个新节点，得到该节点的线索（目前只有text）

投票算是一种归约操作（多个玩家的行为互相影响），这种要么阻塞要么回调，想明白之前先搁置  
玩家之间互相影响算是核心功能之一，早晚肯定跑不了，但最好能避免多个玩家在同一个节点同步操作  

可扩展性：
*  节点上加功能，做成类似暗黑地牢那种
*  给角色添加位置以外的实时状态，例如背包和物品（剧情flag算一种抽象的物品）
*  扩展线索